---
layout: post
title: Éduc' Pop' et Raison du mode à Nuit Debout
date: 2016-05-21 23:32
draft: true
---

Samedi après-midi je suis passé place de la République, et je suis resté quelques heures dans le coin "Éducation Populaire" de Nuit Debout. C'est un chouette espace de discussion : il y a à la fois des intervenants qui viennent parler pendant 20mn de différents sujets (WIKI COM EDUC POP), et des questions libres discutées par les personnes présentes.

Je suis donc arrivé au moment d'une discussion ouverte sur plusieurs questions : « Quelles idées sur un salaire qui serait juste et égal » — et la discussion de partir sur les différences entre « juste » et « égal », le revenu de base, ses avantages, son financement, le risque qu'un revenu de base qui se 


PHOTO JEUX ENFANTS

Débat sur les actions violentes. Discussion ouvertes.
Le lendemain, discussion sur les violences policières.

Assemblée générale

Discussion Educ Pop


jeudi matin
vendredi -> 16h30
samedi -> 14h30